墨爾本 英美港盟 主權在民 集會俾三毛搞亂

睇Live

舉中國旗班人有2個舉動

唱義勇軍進行曲
大叫操你媽逼

面就人地俾
架就自己丟
真係醜死人

邊會搞亂，又衝出黎比人睇所謂紅色國度有幾野蠻無禮

NOW or NEVER

好醜呀

推

自己無外國叫人漢奸係玩法？仲要叫中國萬歲。

Push

Fact checked
国歌=操你媽逼

正 無限放大件事

見到澳洲大專生都盡量用英粵雙語發言

加油

可以既話襯未完煲大佢
有勇氣既可以叫下Hong Kong is not Chian 駁佢地失控

三毛死返大陸啦

又送子彈俾我地

Support

搞大佢

班友識唔識講英文

要煲呀大家 逼澳洲出手

佢哋EQ好低，係咁易挑釁兩嘢就會失控

Yes 駁佢地失控就贏了

勁多

佢地係未傻幾時take晒佢地返大陸

佢地知唔知醜字點寫架大佬

Hahah

ＴＯ： ＡＬＬ現場人士
唔該進行高清拍懾，本Video 將會進行臉部分析，結果將送澳洲 Immigration
通知以上人士違犯澳洲入境條例！

澳洲反中情緒 UP UP UP
班蝗再癲D丫唔該

大陸人渣返大陸食狗屎

冇錯
佢地越柒越好

班傻鳩支那仔仲想打人,.,咁撚多警狗係到 最好的晒佢地走.再BAN埋佢地STUDENT VISA

大專生加油

唔係有澳警睇住個場咩？

Pishhhhh

有名有ＤＯＢ就可以
（利申：....)

保護自己 唔好還拖 警察保護 要支那柒出國際

最好緊係中國人同澳洲警察打

支那狗真係隻隻都三尖八角

有個金毛支那仔.成日想打人.屌.得個樣 懷疑一拳比人搞撚掂個D黎

駁佢同澳洲警察開拖

自己丟架姐

你班傻鳩奶共狗，集過會仲有可能喺你國生存到咩?

讓世界看見大陸人的醜態，是一件好事。

又撚唱國歌

Yes 最好佢地同澳洲開波

搞到佢地7出國際

全世界都見到

cls

用盡方法令佢地出醜

想佢地同澳洲警察開波

Yes 重點係令佢地出醜

屌你老母.無啦啦唱MUD撚野狗歌

咁撚多生番

Dllm

香港陣間接力

淨係識唱蝗歌，笑撚死。

澳洲個政府依家硬撚晒
前幾日又開聲撐香港
今次可能有戲睇啦

班支那豬根本無道理 唔夠人講 咪唯有郁手囉

勁鐘意睇支那狗係外國屙屎
愈多愈好

有無人聽得明佢哋講咩

可唔可以叫嗰度嘅香港人講翻英文？

屌你澳洲都警狗呢排真係講到瑯瑯上口

等緊班生番出醜
快D做野啦

要英文翻譯俾鬼佬知增強佢地既認知

SOR.最近真係打得太多個狗字.一時之間轉唔到

係澳洲地頭舉支那旗搞事 係咪嚴維尼唔夠多野煩

推
頭先喺Brisbane嗰個放映會
有好多好多大陸人停低經過
啲搞事嘅就被澳洲警察趕走

根本每個國家既警察都係狗
利申係melb住過3年

有無拍片?

頂你係咪白痴 點解唔講英文

你響人地地方集會唔該用返當地語言啦

Pretty impressive, but can you do it on Tienanmen square?

推呀屌

嗌free hong kong 時我聽到有鬼佬幫手嗌
無端端嗌「香港加油」啲鬼佬都唔知你做乜春

成堆大陸狗

覺得澳洲警察好無奈

中國人好易失控
佢哋失控
澳洲警察同中國人就會打過

講英文

多謝蚛蝈人幫手宣傳HONG KONG IS NOT CHINA

大家睇得好凊楚有乜分別

講英文 講英文先可以比澳洲人知佢地有幾柒

唔拍得片
按常規 要QUT (GP campus) 或議事大樓外拍片
需要事先六個月前向市政府申請

個FREE HONG KONG 投影好正
大大隻投影落張紅色蝗旗度

ok thanks
保護好自己
無警察無鏡頭要小心

支那人真係好柒

繼續煲大返入中國
澳洲有得集會, 中國無

成班智障
真係有樣睇

佢哋好搞笑

啲支那豬響人地地頭嗌支那語你都覺得柒啦
點解我地香港唔響澳洲集會講英文
R爆頭

落雨佢地擔遮遮住支旗
信用評分加分

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

助攻黎
風頭火勢咁撚寸係人地地頭唱自己國歌

都話講英文

816㩒錢！816遮打見！818維園見！

除左唱國歌外
佢地嗌咩口號?

816 㩒完美金去遮打 817紅土 818倒灌維園！

雙語發言！！加油！！

點令佢哋出醜好撚fun

參軍吧

AGREE！

條友講屌你老味講到好有喜感

黑警係全世界都有既問題

又唱蝗歌

其實班澳洲人係唔係好憎支那人
有冇住過澳洲手足知道

一個活動就知全世界有幾憎共產黨

大陸人真係好劣質
件件都手指指，大大隻Balenciaga著上身
喺人地地方播國歌舉國旗
以為全世界都係佢嘅咩

有警察
好可惜呢個係規例
用一份Assignment 嘅注意事項嚟說明

係好少人知道係禁止攝錄
甚至醫院外面都唔比航拍機喺附近飛過

認人send去移民局

ok
總知保護好自己

憎到仆街
但基本上香港人都會中招

其實而家邊邊多人啲？

真係遍地開花

禁試下聯合佢地la

咁憎香港踢走啦屌

有d state 極多中國豬

其實好多國家都未必識分到台灣/中國/香港
以為都係移民蝗蟲
但今次見事睇黎會另更多人分得清何謂香港/中國人

懷疑有共諜入侵澳洲

I mean 聯合澳洲人

愈亂愈好 柒出國際

好事

好！搞亂佢！
要全世界人知道
有中囯人就會亂！

殺盡中囯賤民！

中囯人自己做出來
唔洗怨！

下？？要香港人果邊先走？

鬼佬好難識分

澳洲人其實係呢件事上面connect 左架啦

咪搞事囉，同澳洲PR講bye bye

有人舉
我們支持香港警察
你可以打我了？

但禁少人既?

如果澳洲有白人至上主義支持者,
想睇下佢地點掃走班係人佢地國家唱支那國歌嘅蝗蟲

教外國人區別出中囯人

push

頂撚住澳洲手足

見到有女警拎左CAM 錄緊班中國豬
唔知拎黎做乜

police叫人走

基本上一出聲就不攻自破

收集資料

同佢地講英文啦
聽唔明廣東話

現場手足應該唱澳洲國歌

有冇可能將d支那國歌片剪接
剪成國外人都支持支那人
叫支那人記得818都去天安門聲援

Push push push

拎住張平反六四牌企最前影張大合照

真係好多中國人

一聽到八九六四 大陸仔就冇晒聲

支那動員力好勁

再加埋袋鼠國多強國人

集氣

正呀喂

手足千其唔好扮中國人打人

可以喬裝成不同角色混入強國人群

現場手足幫手影下大頭
我地幫佢參軍

袋鼠 平時出街可能中國豬多過澳洲人

影響攞居留權呀

咁啱啦
等佢地睇清楚支那人同香港人有幾唔同

支那人，地球癌細胞

澳洲人請向澳洲舉報支那攪恐怖主義

推到遣返晒佢地返強國

好柒
知唔知佢哋唔係香港

呢樣真

墨爾本 Box Hill 一早就淪陷咗
2017 年有20.4% 係中國人
之前嗰啲人搶奶粉就係嗰度
圖：SBS 新聞

好撚賤

而家咩環境

中國豬同土著 袋鼠兩大惡勢力

呢班人強逼人信奉大陸，點會成功?
簡直係法西斯主義。

垃圾袋鼠
adelaide 都好誇張 可唔可以清走佢地

快啲搵人介紹國歌作者個下場係點
等啲人一唱就諗起支共連自己國歌個作者都可以迫害死

佢地有晒大陸V7 GROUP
唔去搞事的話,老家D 屋企人會俾人搞架
所以唔去搞事唱下國歌入下鏡隨時命都無

仆街 我聽到 講free Hong Kong (中國旗個面）

喊One Hong Kong One Taiwan One China

有得示威

痴線
大陸真係想全球開戰

好肉酸，班3毛真係柒到無眼睇

有無台灣人join

快D撚到佢地發癲

撚到佢地發癲

繼續柒 等全世界知支那衰

真係加速全球覺醒 加油墨爾本班香港人

Extreme Nationalist

一齊嗌hong kong is not china啦

多得班中國人，而加澳洲應該愈黎愈多人撐我地

仲要係人地國家唱埋國歌

叫Taiwan number one會發癲

Good
但要注意安全

有同台灣connect?

岩岩有大陸仔同一個講英文(應該ABC)既打交
片已拍 見到都有其他手足拍片
大家記住send去immigration！！

好似比警察帶走左
生得矮睇得唔清係放走定點

台灣要connect架咩？

有台灣人咩啱啱

你點知冇先
你要佢失控咋嘛
大把方法啦
不過可以唔講呢句既
Hk is not China 都夠玩今晚啦
或者free hk
不過對面唔識英文你講乜都聽唔明

可唔可以得閒華人街報失控

黑警

對住支那人
一講英文收皮啦班黑工

本身傳媒已經愈黎愈多屌9中國留學生

係咪重播緊？ 無哂d 警察

順水推舟，要比紅色更紅

有冇人唱澳洲國歌頂番支那國歌

煲呀

Free Hong Kong From China

黑工

係咪會有大規模集會